一隻燒鴨代價 台妺被人從後插入

台灣一名OL因一時貪食，疑遭好友性侵。家住台北的30歲女上班族指控，謝男男友人去年晚上邀她吃燒鴨，由於她剛服了安眠藥藥力

該名OL表示，當晚7時許謝男曾透過LINE邀約她吃燒鴨，但她拒絕後便返家。謝男稍後再度致電邀約，OL雖表示自己剛吃安眠藥準備睡覺，但由於盛情難卻，OL於凌晨乘的前往謝男家。

當OL於謝男家吃完燒鴨後藥力逐漸發作，OL開始意識不清，剛巧OL將醬料弄翻，謝男藉口替OL清理，卻趁機脫光她的衣服，再從後性侵得逞。OL回家後思考多天，才決定向謝男提告。

檢察官偵訊時調看了兩人的LINE對話記錄，發現謝男首度邀約OL遭拒後，沒有「死纏爛打」，反而叫對方「好好休息」、「以後再說」；反而是OL稱「嘴饞想吃」，並決定赴約。另檢察官又質疑OL表示當時意識不清，卻能具體描述被性侵的細節。加上OL於事發後4天才報案，已無法從血液、尿液採證是否曾服用安眠藥以致意識不清，故最後以事證不足為由不起訴謝男。

所

所以......

日本又多av個題材

留名等睇所以咪話

可以將鴨頭塞入屎眼

砌生豬肉

發覺台灣更加有潛力拍 a 片

台灣人全民投入 風化創意產業

點解要告

勞資糾紛

台灣法院

#metoo

燒味題材既AV

倒瀉d 汁液，抹番再注射新既汁液

邊個話我傻傻傻，我請佢食燒鵝鵝鵝

請你食燒鴨
食返半邊燒鵝髀好正常姐

戶...乚

龍門gif

OL嘴饞想吃烤鴨，卻意外失身。資料照片，非當事烤鴨

直接抽插燒鴨

廢托世紀miss.gif

I ❤️ Taiwan

當日本AV慢慢衰落既時候
台灣AV就要勃起了！

冇睇文咩
人地諗住上去食燒鴨又有得上床
點知比人屌屎忽
同你做愛唔等如比你屌屎忽阿
心生不憤咪告佢老母

剛巧OL將醬料弄翻，謝男藉口替OL清理，卻趁機脫光她的衣服，再從後性侵得逞。

AV橋段

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fucking the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have sex several more times.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残していないが、交際、性別、愛、事件、裏切り、妻とのセックスの考え他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者を責めている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、生徒は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、好きなことは、セックスをしたときにビデオを撮影することです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣くのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

可以玩埋意外插入

原來半邊燒（鴨）鵝髀係咁黎....

是「控告」！

不是「提告」！

燒鵝嘅價錢，蔗渣嘅味道

篇文邊到有寫屌屎忽

諗返轉頭

一隻燒鵝比人扑左

越諗越唔抵

2018-02-24 14:30 南區 vs 夢想FC 港超 香港仔運動場 $80, $30

燒鵝醬做KY

思考多天才提告

入黎為左睇Gif圖

一直以為有午餐肉就有閪屌，原來要燒鴨

OL回家後思考多天，才決定向謝男提告。

癡線咁都得

屌

OL雖表示自己剛吃安眠藥準備睡覺，但由於盛情難卻，OL於凌晨乘的前往謝男家。

凌晨飛的去人屋企食燒鵝

離午餐肉日子不遠矣